一人一個識少少扮代表既fd囝

請出招交流交流

如果唔係屋企有錢有daddy俾層幾千萬嘅樓，佢已經死撚咗萬幾世佢咁單純易呃可能分分鐘連層樓都冇埋

佢本身唔憂米但係成日拎做parttime打飛機覺得自己好威，之後又成日響中學雞面前曬學識（非八大連tree /OU都唔係 本身GPA同英文麻麻IELTS 連6都冇)，久唔久俾人曲線笑同佢本身串柒柒激走晒啲真心friend，得返啲擦鞋友令到佢愈嚟愈扭曲 佢之前又話咩投資礦業又咩工業，之後又話乜鬼健康大使、旅遊大使同拓展海外業務，總之個幾禮拜就轉Plan 可能遲少少離開安全網就亂投資一鋪清袋

獨子？

咁真係lag嘛

波台友。。

孻仔 本身幾個阿哥家姐讀得成書過曬外國同顧掂自己 呢個變咗做二世祖